artigo setenta e dois impedir ou dificultar o acesso do consumidor às informações que sobre ele constem em cadastros banco de dados fichas e registros dois pontos pena detenção de seis meses a um ano ou multa
